（搵工）喂，民建聯請緊人啊

有冇人忍辱去做卧底

請我啦 我愛國愛港